青少年應否猛鬼?

正評：應
負評：否